【突發】白俄政府為警暴道歉 總統盧卡申科下令調查警方拘捕活動

。。。。。。（已節錄）

官方則確認示威期間有兩人死亡。最新的是一名男性於周三在東南部城市戈梅利 (Gomel) 被捕後死亡。

該名 25 歲男子有心臟問題，並曾被拘押於警車上多個小時，最後被判監禁 10 日。他感到不適後被送院，但最後死亡。當地警方指，不清楚事件詳情，但表示會調查。

內政大臣尤里·卡拉耶夫 (Yuri Karayev) 表示，他會對示威期間有人受傷而負責，並向他們遭受暴力對待致歉。

白俄羅斯參議院議長科恰諾娃 (Natalya Kochanova) 亦透過國家電視台發表聲明，指總統盧卡申科 (Alexander Lukashenko) 已下令調查警方大規模拘捕活動，又指當局已釋放了 1,000 多人。

有國際關係專家指，官方的聲明和釋放示威者的做法，顯示民憤和國際譴責後，白俄羅斯政府有態度軟化。歐盟周三已表明考慮重新對白俄羅斯實施制裁，並宣布在周五進行外交部長緊急會議，以討論白俄羅斯問題。立陶宛、波蘭和拉脫維亞亦主動提出在盧卡申科和反對派之間擔任調解人，呼籲召開緊急歐盟峰會，如盧卡申科不接受建議，三國已指會主動提出國家級或歐盟級的制裁。

即使政府態度軟化，白俄羅斯的示威活動未有消退，進入示威第五日，明斯克與多個城市有數百家國營工廠的員工、鐵路工人與醫護人員也加入反對盧卡申科連任總統，以及反警暴的示威。
。。。。。。

Source: 立場

白羅斯都識PR做下樣，年年拎第一個柒婆咁都唔撚識

推

問題係人地示威左唔夠一個禮拜就道歉
香港

一手軟一手硬

殺狗提升民望

呢啲先識玩

執髮要道歉
天荒夜談

香港衰過白羅斯

白羅啊樓豬

//絕大部份人都和平示威，舉起鮮花與組成人鏈抗議//

打定個底先

樓下唔洗再loop「人哋全民勇武咪贏囉」

唔洗再冷嘲熱諷

人地都會做下樣
監狗會份report冇左聲氣

做show姐

政府利用完警察就切係正常
係香港先死攬咁on9

人地小國夾係兩個強權中間
支那係大國，歐美係遠洋援軍
我地經濟本身ok
仲要地理上痴實
邊有得比

香港呢？

毅進仔見識少

好慘差佬

白羅斯手足好波

啲黑警有無屌鳩政府道歉先 唔係都唔夠香港黑警威

人地有軍隊
做軍人嘅一反當權嘅都收得皮

盧卡申科咪就係幕後黑手囉

香港超白趕黎

執法要道歉？
收皮啦屌你老母

香港又贏

盧卡申科 好似普京都唔太支持佢

極權國家都道歉調查

777 真係世界第一無恥

人地有軍隊

警犬算得d咩

推班狗出去死可以緩和民憤

手法似係又將矛頭指向警暴

所以香港警曱閪真係全世界最仆街，死全家都抵死

依啲先係白手套麻
果頭用完即刻掉
係港共唔知點解要keep咁耐

叫慣左好難改

612 777識搵返十幾隻狗打
根本無之後嘅事
但就係蠢 人蠢無藥醫

pk，好似林鄭致歉咁假，落台啦！

班撚樣直接用實彈出軍隊 有咩好洗白

港犬：執法要道歉？
高官不代表我

喂屌你老母又話示威者拎炸彈自爆既
另一個又話係醫院unwell死撚左宜家出黎又話調查呀屌你

又再大大巴車落去港共度

好似睇過普京想將白俄併入俄羅斯
盧卡申科係親俄但又唔想完全失去權力

香港連show都唔撚做

咁似 777 扮縮扮調查, 之後就叫再出發

無謂比較啦

其實俄羅斯都唔太妥白羅斯既過份獨裁

香港仲衰撚過真。獨裁政府

根本即時做低10隻8隻就解決咗， 港共又要玩獨裁又唔識玩

source?
普京有咩資格出聲

有支共撐腰, 不斷刷新下限記錄

執法要道歉？

清算黑警

condom仔
不過民眾唔會咁都接受掛，擺明做戲，唔推佢落台後患無窮

大家面對既敵人差太遠

習：面子問題

你唔會因為咁而對白羅斯獨裁政府改觀下話

2舊屎邊舊冇咁臭 有乜好討論

屌你老母又扮嘢,學智利咁想耍鳩人

出咗好耐啦喎

智商？

人地政府一早跪，等理淺反政府嘅回轉心意
再加強控制，日後反對聲音變更少
純個人睇法

狗屙嘅屎都比獨裁政府嘅道歉有用

唔支持 好多年前都出過聲
今俄非彼俄
俄領土擴張係好有目的性 無用地方佢情願留係到
所謂buffer state對俄方仲有用 只要不傾向歐盟就得
局勢不穩的鄰國 只會影響到自己

push

普京依家要扮聖人 為民族大義白羅融合 之後會出黎執雞架啦

惺惺作態

sor 鳩 ry 囉

食屎啦屌你老母

對當權者都係賭博黎
搵狗做condom > 減士氣 + (可能)減少示威既人
死攬班狗 > 維持士氣 + 增加示威既人

而港共就選擇左同市民一齊死咁解

香港都有PR幫手日日都有狗推阿婆車

普京都係仆街

智商, 道德標準, 人權, 自由, 法治

主因係俄羅斯都唔係咁保佢
而且再搞落去歐盟點都要出手

幾千萬出呢d橋
搵我做啦

香港代表

你地係唔會得逞

港共背後係支共
支共對權力嘅控制係病態

人嘅問題 唔洗搵藉口 慣咗高高在上 要面 仲有睇清楚班香港人搵錢至上

落台啦撚樣

收皮啦

有做 咪有獨立檢討委員會

警察執法要道歉係天荒夜談

有曬片，點會死兩個咁少
同支共的手法差唔多

香港連show都唔做

Meanwhile in HK

正式宣布香港衰過黎巴奴白俄

白蘿蔔絲

香港唔夠團結。
政府仲有班藍絲和收成期的人撐

香港真係最強極權

人哋總統想繼續做，比少少甜頭人民，柒婆都無諗住做，就可以去到盡，女人比男人小氣係常識掛

有個成年前嘅人板喺到 唔係唔識參考丫?
同埋玻璃心國家死要面丫嘛

屌你啦，係人都知班黑警冇總統放任佢地縱暴，邊度會咁狼死，諗住搵幾條友祭旗然後國民同世界會放過佢？傻的嗎？

唔代表道左歉就冇左件事

執法要道歉天方夜譚

Push

歐豬快啲集結軍隊同反對派deal好就衝入去啦

查完無事，肯肯定係

其實士氣問題多過弱智手段

你見散仔越級屌張建宗就知
柒婆真係搵十幾隻狗祭其
你睇吓第二日會唔會三萬狗隻揸槍包圍佢

柒婆如是 習小學生如是

等睇白俄民主化香港都未

人地識玩過你柒婆好多

反觀港共同支那真係同極權政權無分別

仲衰

人類政府

人地起碼都識道歉，同個厚面皮林奠無得比

做戲咋
咪繼續開槍

有個政府連道歉都唔識

林奠連扮晒蟹成立獨立調查委員會都唔肯

除左北韓
香港連支那都不如
舊年支那啲抗爭
人地地方官都起碼肯讓步

港共班支那狗真係世界最撚垃圾

食咗屎，定淆底縮？

唔好再叫白俄喇
人地政府正名左叫白羅斯

香港真係巴撚閉

人地政府最低限度有出黎道歉, 我地政府做左乜呢??

戲子

笑死
第五世界都不如

呢個真唔夠團結

做樣，不過香港過班樣都唔做

藍絲三唔

唔關我事
我唔知道
我看唔到

極權都識扮下野啦
係考第一嘅林鄭可以一路硬到底

記唔記得烏克蘭人講過咩

唔係有嗰個誠信信核行動小組咩?
雖然都係自己人查自己人

唔太關事
如果俄羅斯當白羅斯係克里米亞咁志在必得，你估個總統會唔會跪/扮跪

唔係共匪叫淋病月娥強硬咩?

人地射死人先得一句道歉

香港咪又係真獨裁政府

香港正式衰過白俄羅斯
而家其實香港係咪同伊朗差唔多？

仲記得張建宗比散仔譴責

無五毛敢咬你

香港真過白俄羅斯

都係冇下台
繼續連任

林鄭：我唔會中圈套

我覺得最初係7婆自己要考第一唔肯認衰

連歐洲最後一個獨裁者都好過支那港共

國際標準
大家將畫面放大d

香港又赢！皇軍威威

樣都唔敢show 又要威又要戴頭盔

推翻佢啦，條撚樣做左2x年總統啦

《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

完

個政府咁識玩 識割鳩差佬蓆
扮晒唔關自己事
跟住繼續執政

香港正式衰過歐洲最後獨裁政權

得香港冇警暴

同香港嘅結構根本唔同，唔可以直接用示威程度對比

記者會整d 示威場面拼埋一齊做背景版中間寫住拒絕暴力 維護社會穩定
賣報紙頭版 藍天白雲背景寫住維護國家安全 社會長久致遠

白羅斯勇武好多

咪係
諗住扮冇野繼續執政

所以無謂比較
敵人級數都唔同

一個禮拜已經道歉 香港一年都仲未聽過一個人認錯 做戲都冇

。。。

不過始終對手唔同

如果我哋只係對港共

612都已經夠做

依啲先識玩一邊做show一邊打鳩你

港共唔識玩係中意玩硬頸,最後咪變香港市囉

thx bro

唔好講俄羅斯，呢個仆街盧卡申科都有權力隨時可以用軍隊，但我見到白羅斯人做到罷工、勇武，兩邊合作唔會阻止或互屌

「搵錢至上」真係天性黎喎
無「民不聊生」，革命點萌芽

show還show有人會受
香港連show都冇

唔好信條仆街！
兇手咪就係佢ＬＯ屌！

反極權！反獨裁！

論顛倒是非黑白，盧卡申高比林門奠氏早好多（獨臂拍手）
但依家連佢都至少門面上肯同人民道下歉🤦🏻‍♂️
支共港偽集團依家仲衰過歐洲最惡名昭著嘅獨裁者🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

白羅狗:內政大臣唔代表我

香港唔同，香港都冇警暴，舊年到而家，都冇人受傷同死亡，係你地啲連登仔作故仔之嘛，所以特首同警察都不知幾安樂，邊會有事啫

有 咪就係壽終正寢呢啲癈話

樓主可以PIN THIS ONE

DLLM，就算條獨裁佬做戲都好，真係白俄都表面上有公義過香港

香港素來有黑警圍威喂問題

上世紀有警廉衝突

七警單嘢睇吓幾多狗屌曬老母

我係港共都唔敢博

除非老解入嚟頂住嘩變

不過運動未完又好難咁做

語帶雙關

有軍隊，落警犬就可犧牲

割蓆

人哋軍隊係土生土長 起碼有感情吖

香港

秒五毛唔睇twitter

你成日叫？點樣叫慣

已pin
見識下第三世界既分別
（我指香港係第三世界）

雖然唔信簡俄政府，但起碼識做戲

白俄羅斯警隊員佐級協會主席: 總統盧卡申科不代表我

証明港共真係痴撚線

林鄭應該算阿婆？

考第一係唔同啲，其他地方無得比，香港警察世界第一

因為香港人對抗既唔止有表面既政府boss，仲有背後既世界毒瘤終boss

做戲啫
暫時平息怒火 過後繼續清算控制
係港共on9連戲都唔識做啫

道歉就算？制裁黑驚先啦

全世界都有警暴，係香港無

秒

光頭宗721道過一次
之後被大總統屌到收回

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

啲政協成撚日係度話唔可以比法院立法會成為獨立王國
但其實軍器廠街先係香港最大嘅軍閥統治獨立王國

睇上面d reply就知盧卡申高成功用警暴轉移視線

人都死撚左先出黎道歉
屌你老味成個政權去死啦

我地要keep 住係Twitter 幫手

香港民族意識弱 簡單啲講
香港係雜種城市 乜撚人種都有團結？含柒啦
人地白羅斯玩撚埋罷工

總統識玩 當班黑警condom
係柒婆戲都唔做 死攬狗隊

正苦咪定性做「反政府暴亂」囉
橫豎你做咩佢都認為你係想推翻正苦啦
食黃店又係，唔搭黨鐵都係

點會止2名吖

呃呃騙騙

香港人唔夠勇武都係事實
當然和勇不分係好重要

販登仔不願面對嘅事實，得香港人條命先最矜貴，其他國家就係窮先咁勇武，對自己嘅懦弱永遠多多藉口

叫佢地咪信呀！

白羅斯白羅斯

白俄手足堅持呀

在位26年獨裁佬say sorry
算鳩數啦

執法要道歉

香港：警隊專業 亞洲第一

起碼道歉

香港班奴才衰過白鵝

咩啊，胎死腹中啦，仲要講明唔會涉獵警暴問題

點同 柒婆係連歉都唔洗道

咩叫pr呀 我係話佢有做樣呀

condom。。。

宜家求其一個抗爭緊嘅國家政府再垃圾都屌打香港

而家要你落台呀

所以個總統咪襯歐俄未介入就決定縮一縮先，然後爭取時間去穩固返政權

宜家求其一個抗爭緊嘅國家嘅抗爭者再垃圾都屌打香港班連登仔

問題係個總統好大機會選舉舞弊，唸住搵班散仔際旗就算？人民點會收貨

認同，睇反貪時代就知黑警由以前開始已經惡晒，全世界知你成班收黑錢都可以當冇事發生，成個警隊風氣已經係根深蒂固，如果光復到真係唔可以對差佬手軟

警你老母咩
落台啦仆街
選舉舞弊仲想繼續做

得罪講句，香港成年都無人係示威現場鏡頭下死過
死左人先會比到壓力政府

廿一世紀三不管之地

人民管唔到 港共管唔到 中共管唔到

香港廢物地方

不及歐洲第尾

白羅斯人千奇唔好比個獨裁者呃到...

又踩自己人

柒婆真無面

唔好再講講多兩句又問你點解唔衝先

人地已經做左5大訴求入面既其中兩樣。

加油呀白羅斯人

香港個pr係做俾大陸睇

我唔係幫條柒婆 條柒婆邊有權力 佢只係中央下一隻狗乸

林鄭係三流領導人，有獨裁者基因

啲Yellow Nazi真係惡過狗, 駁唔到就會撻呢句野出嚟, 佢地講嘅野先係真理

香港真係世界級

港共連黎巴嫩，白俄羅斯都不如

香港一定係贏左架啦呢個位

政府：證明讓步都係唔會停 強硬到底

大大力鞭

人地咁大個政府都淆底，得香港呢個地區政府既首長仲牙擦擦

所以香港革命咪失敗

condom

香港：執法者要道歉，係天方夜譚

香港執法者既人格水平連獨裁者都不如

淋病又贏

人地政府冇被14億人嘅政權滲透，邊似得香港咁

開真槍 再扮道歉 撚狗咁撚

準備抽水5毛:

九龍城寨拆遷後於灣仔重建

70年代嗰時真係惡到連麥督同事頭婆都要跪低
我甚至懷疑老解究竟有無足夠能力去管住呢班極端武裝分子

sor個網出事

讀書叻唔代表出到社會做到嘢

回應五大訴求

執法都要道歉
天方夜譚

地緣政治同政治結構上都係
陸地上唯一接壤既就得中共，冇其他國家做buffer zone，冇得去鄰國蟄伏等機會黎；白羅斯嗰邊，側邊歐盟都驚佢變獨裁政體有即時威脅，出手出得幾快

香港人自己出返嚟抗爭先，就嚟人哋尾燈都見唔到仲講咩支持....

係我都怕撚左俄勇武 個個拿槍都cls

講緊極權都係一9樣

雖然追究警暴
但個問題係選舉舞弊喎?
盧卡申科獨立民意調查唔夠10%，但最終結果80%
仲搞到另一候選人要逃亡去立陶宛